午餐：01062017

加辣油好正

又食傻

屋企仲有2咸1甜

我最多都係隔日食一次

狗

你係

點解呀 好正呀

唔好起我低 唔記得左用公司年刊墊枱

Fat

有冇屙硬屎

唔好再推

好順

脂肪肝 糖尿病 高血壓

又食

仆街樓主唔覆我

日日食

冇呀

加辣油

咁濟，點日日食

你試下 好正架

弘b食糉食厭未